水門雞被斬單野，有無手足第一時間就係諗起傑哥

傑哥咁出名，藍絲下一個可能就係對付佢 🙏🏻🙏🏻🙏🏻